倫敦希思路機場第三跑道只需180億

香港就1000億

英內閣通過希思羅三跑方案

不過咁 香港的要填海?

依唔唔覺依家香港拎親錢都話1000 億架咩

到時有事死人都會每次死37 個

所以要差咁多
都係倒沙
沙邊值錢

起3跑點都好過高鐵，3跑香港未多人受惠

【Now新聞台】英國政府內閣通過倫敦希思羅機場興建第三條跑道方案，預料下月初提交國會表決。

爭論超過二十年的擴建方案終於獲開綠燈，運輸大臣紀嘉林形容是歷史時刻。

反對增建三跑人士一直認為，計劃會造成污染和嘈音等問題，但政府去年曾經指出，新跑道可以增加希思羅機場每年26萬架次航班升降，又會在未來六十年帶來740億英鎊收益。

耗資約140億英鎊的三跑方案下月將提交國會表決，如果順利通過有望2026年啟用，但由於保守黨內部對方案出現分歧，需要靠在野黨支持才能獲得通過。

自己計埋gbp匯率

聽有線新聞，兩邊價錢差唔多
但對受影響既人同效率做對比

英磅

.........樓主弱智

樓主，再

見

空域唔夠, 不如用黎玩drag race

屌

屌 啲盲毛喺到鳩改 做哂標題黨咁都唔知為乜

唔知樓主係弱智定釣魚
不過都係當你弱智好啲

唔係GBP？
加上唔使填海，不過要收地

樓主呢個行為有冇犯法

【Now新聞台】英國政府內閣通過倫敦希思羅機場興建第三條跑道方案，預料下月初提交國會表決。

爭論超過二十年的擴建方案終於獲開綠燈，運輸大臣紀嘉林形容是歷史時刻。

反對增建三跑人士一直認為，計劃會造成污染和嘈音等問題，但政府去年曾經指出，新跑道可以增加希思羅機場每年26萬架次航班升降，又會在未來六十年帶來740億英鎊收益。

耗資約140億英鎊的三跑方案下月將提交國會表決，如果順利通過有望2026年啟用，但由於保守黨內部對方案出現分歧，需要靠在野黨支持才能獲得通過。